首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰

寫而篇潮文既巴打真係同孔明一樣level

其實而個只不過係一個loop
唔明點解D人咁認真咁上心

之所以4至6月多人屌屎眼
根本就係因為dse雞考完試 同埋大學完sem
多咗人上嚟連登9up

睇下出邊幾多屌asso post

作者巴打可以用依篇做論文研究